無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

我諗大家都太睇重呢次g20同反送中了

我明機會難得，但唔代表日日出成效就會大過一星期一次動員，因為唔係個個學生都畀得起四十蚊來回去日日撐場

我立此存證，七一後政府一定毫不退讓，九月後我地情況只會更加嚴竣

辱警法，監控，濫權，私隱問題，暴動定性案例

從今以後抗爭城本係會節節上升

所以，上唔到枱面，就要落枱底，你只會愈來愈易犯惡法
唔係日日出街先叫做到啲咩，而係
集體出動，分散準備

文宣資源就係分散嘅後援
集體出動係提供人數保勇派安全

只要義士不撤控，你就係暴徒一員，不要再置身事外

而家遠遠未係革命，喺度唱do you hear the people sing，無準備唱呢首你係咪想人笑大個口？

香港人憑咩遊行一個月就可以得到民主

我地想留喺香港嘅話，就要做好抗爭嘅心理準備，唔好再話攰了想死，而係要令自己可以避過極權追捕，堅持到最後！

諗通就唔好再同我尋死

我地要尋生

— 生 命 何 價 — 七一早上六點半灣仔修_球場見 —

係

戰到2047

不要被捕，不要死

做好準備

推左先講

請大家唔好再散播失敗主義，因為我地仍然有好多嘢要做，例如輿論戰

推

幫推

另外，隨左現時抗爭，重有其他事可以做

致想自殺既反送中人士......遊行、示威、不合作運動既下步！！！

如果反對即暴動

我願

人地暴動但拉我地

我不甘

七一只是開始！！

林鄭我要你生不如死！

堅持到底！

push